沙田新黃店開業啦！！

沙角村2樓

無論時代點變
味道依然不變

手足支持下

真黃的

第一城沙角都叫多黃

支持下

今日開業

沙角村2樓係地址定舖名？
你推介都講下有咩賣點同點黃法啦

咩名咩鋪呀

時代冰室

一句黃就等於佢真係黃？定實情佢底褲十世無洗好黃？

沙角商場2樓222鋪

時代冰室

拎左75萬出來推動功能界別登記

拎成百萬幫台灣手足比學費

搞義補幫台灣手足

黃到膠

比75萬呼籲人登記選民夠黃未

蕭生果間？支持

置頂呢個

咁係 樓主介紹得都應該知係咩鋪

第一城有咩黃店

夠唔夠黃架 唔係黃撚到金唔幫襯架喎

黃到燈咁你知邊個啦

蕭生仲唔夠黃？

有無派口罩有無請手足架 無唔幫襯架喎

蕭生搞咩鬼2間鋪咁近馬安山咪有

開鋪都咁膠

開大埔唔得嫁咩

比佢笑死

比埋錢台灣既手足讀書
你話咁夠唔夠黃

Ok

口罩冇派洗手液派緊
有請手足
之前有派小食

開間起屯元天得唔得呀
間間都唔就腳

雖然黃多，但沙角都唔少廢老下
不過都叫第一間黃店一定支持

老燒唔使質疑啦啩

屯門有堅韓燒啦 食住先好食

鬥黃？

Push

蕭生開業佢自己都唔宣傳下
古古怪怪

定交晒比瑤瑤
今日唔知有冇機見到瑤瑤話晒董事長

唔洗理啲假膠

你訓左幾撚耐

博康區議會都成7成黃
沙角區議會都贏好多
乙明又贏

希望做得住

石門先多

時代已經放棄咗舊一代
招絲打聽日同我一齊食lunch

樓主係連登第一燒山打手
成日開post吹奏燒山

利申 冇食過元卓系嘅餐廳
不過有join燒山patreon

認真 燒山D食店質素都算合格

可以嘅話，post 埋外賣餐牌啦。

平靚正啦 三蛋飯

點解唔開將軍澳

太多款 fb打時代冰室就有

做人超會員仲有95折

有洗手液送

食下黃店就可以光復香港架啦

第一城有間cafe,石門先多

屌！早兩日先係果邊搬走
去左秀茂坪

搭單問秀茂坪有冇黃店 開地圖睇乜鳩都冇

呢個時勢仲開食肆？
告急記住唔好po上黎

唔開邊個登記功能界別去投票

用patreon d錢拉上補下 捱住先掛

個個唔登記 點投飲食界

推

樓主不如pin返間野係燒山，好似好多人唔知

堅韓燒咩黎

燒生好嘢！多謝燒山

唔理鍾唔鍾意燈神都好，時代啲嘢係OK，好過龍門好多。

華都商場
食韓燒放題既
黃店來
最平168
d食材唔差

有早餐午餐賣
仲會燒埋比你送上門
好似做緊9折

我會不停宣傳

113 掉死人

［正經post]希望下次遊行/開花聽到呢句

蕭山間舖！ 依家即刻去食

遲啲黎幫襯

星期一幫襯左富東閣

Lunch終於有黃店食

時代個下午茶有個叫進擊的巨人漢堡配薯皇同胡麻沙津好食

利申: 每次去必食

up

各位巴打絲打等陣時代冰室見

Good.

見到op就知一定係時代/紅米/堅石燒任擇其一

沙角商場光復冰室門口排隊

多多支持 好唔好呀？

多謝大家

第一城全部都係連鎖咁都叫多黃店
石門就真係8成黃喇

燒山間時代逆市開咗幾多分店

以佢質素價錢同類型真係唔洗怕做唔住
呢類茶記藍屍都會仆黎食

有無得影個menu同地方黎望吓
外賣紙都得 今日路過第一城可能幫襯 日日屈係屋企自己煮食到厭

石門都算多，第一城有間cafe，街市有間賣小食

Reactor 同 街市間必食站

fb打時代冰室有晒 follow啦
有新消息會通知

沙乙博嗰頭都冇咩黃店選擇
時代冰室進駐
嚟緊龍門都會進駐河畔
河畔一帶啲藍店快啲執粒唔該
一開黃藍map 沙乙博河畔嗰頭好多藍
另外仲有一間小甜將同一間cafe 黃店

btw 燒山間舖6號先正式營業
想食嘅沙田柚唔使咁心急住
之前見到話佢開業特登去睇咗

P 牌推

fb話今日開 唔開咪去頒安果間

咁撚偏僻
開係第一城 石門唔得既

酸菜肥牛湯飯

石門真係一眼望過去一堆黄店

F

沙角唔偏啦 馬鐵站去2分鐘到

推推 疫情結束一定去

咁你食屎啦

我沙田站過去

沙田站行死你都未到
大圍轉馬鐵沙田圍站落 過橋 2分鐘都唔駛

大家一定要食佢個咕嚕骨，絕對係誠意之作

等睇傻鳩入黎話黃店包賺架？

好多都想試 食到蕭生個肚腩

你都知所謂黃到金食肆既出品有如屎一般呢

唔關黃藍事

飲荼呢個模式太貴同唔抵食

之前都叫蕭生考慮下特許經營時代

蕭生係生意人收錢都正常

將告急果d變時代靠質素模式

可能仲有得救

reactor
好鐘意飲佢地d咖啡

樓主信咗燒山教？

但整體勁黃囉
人老心不藍

支持黃店

push

pin啦

正常人睇個名就知係燒山開

香港邊個位無廢老？ 你屋企都兩件

你講到果2個偏過沙角

博康建制好似輸最多票

上屆贏2百今屆贏4千

咁突變

好想蕭生開幾間紅米喺我樓下

老燒嗰間？
頌安商場都有間

想我死？疫情咁嚴重仲叫我出去食野!
理得你黃唔黃店，命仔緊要

丘文俊真心勁 啲老人家好聽佢講

趙柱幫好勤力

估唔到長沙灣好多搬運工都去幫襯

叫外賣囉

一陣去食下午茶先

收到風好似好多人要排隊

推！懲罰！

我一定一星期去一次

有無巴打可以包膠下有咩值得試下啊

沙角果頭四圍都係民居 大把食客

Pish

唔好意思，借個位
港台節目顧問團吹雞

高官政治施壓要廣播處長跪低，擺明言論審查，侵犯新聞自由！
香港人簽名，支持港台撐到底！
請立即簽名並轉發：

港台節目顧問團成員發起網上聯署 譴責邱騰華政治干預港台編輯自主

昨日(4月2日)商務及經濟發展局局長邱騰華批評港台節目The Pulse訪問世衛代表違反『一個中國』原則。邱局長在公開回應中引用《香港電台約章》中港台之目的和使命作為政治工具，等同要求港台記者和製作人員自我審查，嚴重損害言論和新聞自由。
我們作為香港電台節目顧問團成員，認為上述指責極為無理，強烈譴責邱騰華干預港台編採自主和高調向廣播處長施壓，以達致要求港台自我審查之目的。//

便返小小更吸引 此終屋邨

沙田真係黃撚到糖尿

有經驗 有態度

咪係囉 至少全體員工去過發夢打埋卡上fb先算數 岩唔岩呀分化狗？

都幾多分化同5毛出現
又BLOCK左幾個

樓主全部Post都係講蕭生
不過黃店要支持
同埋會幫襯小黃店先

支持

真 將軍澳太少黃店揀

三眼蛋飯必食囉

係

算啦，沙田近過mos

一直想去試好耐

優品360

佢d鐵板扒都唔錯燒山好波

沙田好多黃店
藍田友就快喊死

邊忽多黃店

你講你幫襯過有請手足既黃店，邊間？

堅錫蕭

多黃居民呀我睇區議會結果

蔥油豬扒飯
分薄下馬鞍山d人流都好，之前好多外區人入黎，尤其weekend多行山友

我唔知，所以我從來無幫襯過黃店。

咁快開咗？
前兩個禮拜先請人，仲以為有排都未開
而家去幫襯下

幫襯緊 唔上網查都唔知黃 沙角終於有黃店

有冇食評報告

剛經過喺唯一門口有人排隊嘅餐廳

真心唔錯 見佢餐牌幾多野揀
嗌左個xo 醬炒麵 大大份咁
下次可以再幫襯

係咪蕭生

唔係而定係瑤瑤董事

有冇洗手液比你

同老婆去食下午茶都罰左佢百幾蚊
有搓手液送

西多士好食

以後lunch 日日去食

聽日 lunch 落街幫襯下先

幫襯呀